有個傻仔係黨鐵跌左個card holder

果個傻仔就係我

Celine 灰藍色card holder
有學生證 身份證 學生八達通 銀行卡 仲有啲錢

岩岩大概5點半往黃埔果程

Push

抵啦，搭黨鐵，沒良心仲想攞番？

黨鐵咁多藍絲廢老, 比人共產左

藍綠廢佬會攞你個celine去賣架啦

男人老狗用celine

共產左,笑左出黎

樓主好靚仔

Tg我: Hugo1991

啱啱tg我既人係樓主？

做得終國人就預咗被共產